1573 南方能源 買唔買得過? (7)

說好的北水呢?

明天北水會到

個操作似係
d大戶前排大手買入低價肥料（升到傻）
然後中秋停港通先收割一波（跳水）
再開始種一波大陸菜（北水入）
D北散見咁平係咁入貨（大戶換哂手比北散）
然後剩返大量散仔在場 但個價就停左係度
呢d操盤手法 成日見..專用黎殺散仔

流浮山刀手都走埋啦

然後中秋停港通先收割一波

北水一滴滴咁到

Strong hold lm

Lm

要呀 要左西水會升返

仲hold緊
守得雲開見月明

同流浮山刀手一樣

資匪?

除非條北水可以食哂操盤手d貨
如果唔係好難升返上家鄉
但機會好細
最後贏既係邊個就唔多講啦

祝大家贏多d

無返幾個月都好難食得哂，陰放陰跌

strong hold個啲有無心目中嘅止蝕位？

真係要忍痛止蝕

近排好多妖股莊家嚟連登開工

得幾手當見證歷史，已睇化了

樓主放左未？

上星期2.2入 今日2.25走左無賠已經好好

放哂所有股2.5@60,000, 浄賺$115,800

大家都應該走哂貨了吧？

新post 留名

咁多位兄弟要有信心

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

風吹雞蛋殻

我就唔信聽日唔升 16000股 均價2.25

見大家玩呢隻玩到好似騰訊咁，有買貴冇買錯，奉勸大家回頭是岸

3個幾有貨

仲揸緊2.66
後悔冇今朝上到2.5放左佢

中煙嗰陣又係插多小小啲人就喊苦喊忽

我8000股 均價2.35

我原本同你一樣 2.35@8000 ,收市見佢跌落2.16 再入多8000 如果聽日都係跌 再加 我就唔信隻股3蚊都唔值

一早放咗 2蚊
依家咁想報仇都唔得

我原來都覺得隻股至少上到3蚊啦 而家覺得有2蚊都偷笑

我新手玩股 唸住賺下差價 今日我都想入 但唔夠錢 撐你巴打 聽日見

無錯 正股京西咩

唔等錢洗咪擺下，3 蚊對佢有信心

聽日見一蚊好唔好

咁又唔等錢洗既 希望真係上到3啦 最怕係莊家走晒 得返散戶上極都上唔到

聽日如果賺少少好走啦 , 知足常樂

愈跌愈溝 長渣必勝

莊家吸血鬼 我覺得佢會拉升多一日 玩埋呢轉就放棄佢

本多終勝

啱啊賺小小 等佢跌再入

聽日睇升幾多

頂晒龍高位2.6

北水呢？

仲有人

持續關注

人到無求膽自大,我已經冇野好輸即管放馬過黎

明日復明日的北水

閪水

睇1.5

2.3@4,000
2.18@2,000

今日小注試玩, 睇人品

聽日咗跌，都要放棄

起身啦

升升升

坐艇 等回家鄉

慢慢坐 一齊坐 一齊搖

船底穿窿

Do you hear the people 升

勁假大升

0.01 咁叫大升

準備上刑場

ready to free fall

好假

好走貨啦

死股 唔識郁

走人

繼續持有

ching 毫子貨? 咁大膽

上呀 同我上呀

上啊

4手姐

每日朝早例牌都食幾格
set咗2.23又係一開市1分鐘就幫我放咗

北水走緊

其實淨玩朝早5分鐘都幫補到好多

我連續2日都係收市入 然後set勁假 一開市就放
日日都賺啲

要跌了

今日爆完了
又準備跌

講左3日叫人走玩其他 仲賭

玩完了

低啲再入

停左？咩事

今日升到2.6 我就strong hold

升到2.6就唔到你玩啦

升到2.6我即走呀仲hold
冇咁多心血

走鬼啦

1872 0.5gogogo

走唔切坐算

已走，祝各位好運

molamola

jump得

穿兩蚊即閃

大戶一定會試呢D 心理關口

想知我要讀書兄係咪仲繼續持有

跌撚到

得返D 散戶玩 , 冇架喇

？

2.190@10000

樓主: 我要讀書??

係前日賣哂, 2.5@60000

發發

淨賺115,000

捐啲比星火

好多

1920 莊家收緊貨

收貨咪又係跌

咁幾時個價先升？

你地有貨仔？

均價3.3X Strong hold (無得揀)

想入，搵緊時機

咩位入好

2.35 等2.6左右放

北水

已經無咩人推 post

無眼睇

睇路啊

想投降

嘩

又跌

要不是你來踩場

跌撚夠未呀你老味

準備穿2

穿啦 冇眼睇

溝貨的朋友 特價時間終於到喇

走啦,此股已變垃圾

成交無乜力

待機

無事既

就穿2

大家幾多買仲有幾多係手

希望

斷捨離蝕10%走曬

2蚊散戶血肉長城

穿了

一下就穿咗

$1.99

走得快

心理關口已破
走鬼呀

走呀兄弟

南方玩撚猿

大家覺得2$以下有無位入
定會慢慢陰跌到1. 5留下

雖然今朝一開始已經咗幾格
見到咁平又好想入

有大手入

穿$2！ 再跌再買！目標價$7！

1.8會入

我覺得1.8唔係最平

宜家走輸2皮
走唔走好

打返去1蚊

明知散水都唔止 想點

返去1蚊就唔買 跌到咁都仲買咩
我覺得1.6啦 如果穿1.6 呢隻就算9數

$2 個莊頂住

當交新一期學費算啦

溝貨！不要失去信心！要相信北水

0.4 見

算數啦師兄

依家好走啦...

斷捨離啦師兄，事隔三日，點解你仲覺得佢會反彈

00035會係下一隻有資本去爆升既避險股

妖股都冇哂妖味，放棄

好彩走得快

你輸2皮咪算少。

我過去2日都仲敢食格 今日真係冇咁嘅勇氣
Btw 8611收市入咗 今朝又收成

唉我冇咩錢ja

1573 炒完, 依家睇下炒邊隻

又有大戶沽貨

一齊研究吓 我依加都放晒 個倉冇嘢了

我冇Jer㗎喎

有無好帶挈？

依家沒知

幫你裝番條人工嘅

不安 成日掛住含 不如一齊搵吓轉場玩邊隻

CLS準備落1.8

1.89

就快1.8。有冇人要入

巴打走咗未？

$1.87

有無勇者追

睇來會係1.2 個邊打橫行

咋天已話穿兩蚊
快走鬼

1.8話接貨個班係邊

same

留名睇轉場玩邊隻

大家一齊研究下玩下隻

咁高價 入咩鬼

1.9入左6手玩玩

仲入

呢個星期最好唔好, 等下個星期咩環境仲好

痴線 大心臟

祝你好運

屌你老母救命啊

呢隻野由7X跌到而家..唔使驚技術調整

ching 有冇走貨? 利申 一直坐緊

特價時段

仲坐緊

你仲入唔入8611？

低位放量似老散被震走

跌穿1蚊就入手

屌 一坐就大跌

早2日2.66入完就冇升過

發覺自己被虐狂，入左幾手，完全無感覺

今日低位可能係明日高位

跌多少少會考慮再入

574
1793

如果已經覺得無所謂 不如揸多一日

其實574有少少興趣

奉勸大家，及早離場....

北水到未

西水已到

大家又等3點下話?

4.9貨

3點後每15分鐘都會痴線1次

所以每逢3點又係食格仔嘅時間

我陪你等

跟 各位有冇諗住溝下貨 易走D

上次1.6 溝唔切 後悔到而家

佢又彈翻起喇
死魚翻兩翻又再跌

一齊等

日日都係咁嫁啦 彈幾下又直插

再咁坐落去會唔會痴線

等到愈嚟愈無感覺

已經痴咗線

你又入?

北水...

幾時去番1.4~1.5呀 等緊入呀

1.95已放，賺$530

試下上番2.4～2.5比我走左先喇

我本身呢隻想當佢牛熊咁炒
另一隻細價股睇緊hypebeast 0.9睇到佢依家應該玩埋今個月就會收皮

我都一齊等 無得走

仙股

坐穩等發射

set定價聽日放啦

呢招聽日仲用到？

你走得 我都未走得

每日執幾格

今日冇神秘力量 睇吓會唔會又收市入 聽朝放 食幾百㗎咋

有得走好走喇，莊家拉升完出哂貨啦走q埋啦，依家只會無限陰跌唔排除跌到某個位，收完貨一排都會升既，但一定唔會上番佢出貨呢個位。唔好再用咩北水個d打飛機喇。

3蚊訴求 缺0.1不可

唔係5蚊架咩?

原來係 但而家太高要求了

神秘力量來了

入兩手試下先

如果你大把錢既就當買個希望囉到時變到1.5 1.2 1.1 1.0 0.x 就後悔2蚊無走。

走鬼啊

唔洗睇，就唔洗煩等佢升，最緊要有信念
利申 4.9

信念

殘念

放左終於一身輕

幾錢入

聽日睇幾多

聽日再mon過

4.9woo

1920穿唔到頂仲倒跌

聽日一蚊

2.4

2.5

2.01

再跌再買！

聽日準備炒幾格

1.91 入左d

成班都發瘟 對住隻垃圾講信念蝕死你地啊

你識條春咩 上車最後機會

其實有冇人真心覺得隻股有機會反彈 例如凍天個時用煤量大增時

而家凍天好似冇人用煤了

尋日好在止輸 2.2走曬
轉左碼玩1872

醒啦巴打,隻野已變棄股,跌落1蚊以下只係時間問題

agree
利申，唔見幾皮

你幾皮算得d咩⋯唉⋯

我都輸左幾皮，當買個教訓。
而家要靠細價股每日執千幾二千慢慢填番條數。

我輸左700

係

馬化雲老母俾狗屌

呢隻我覺得未係買入既時候喎，等佢再回下先

算啦，又唔關馬兄事既

, 隻股炒到水尾, 等round 2拉

懷疑緊有冇round 2

round 2 有就應該有, 但係升到癡線既機會好細

諗起前個post有位巴打係咁叫人買
原來要人接佢貨
接完仲要拎出黎講

連登不知幾多人mon post 搵食

User name:又一日

Adam吉祥嘅同伴

前排咪成班友衝入去買, 2.5以上呢度大把人有貨, 係咁話計到個殼值幾多幾多錢, 個價應該係幾多, 又話要維持50億咁, 引人接貨

咁佢都算好保守嘅
至少唔係睇升到51蚊

3個幾有貨，應該走定溝淡好

唔使維持，因為已經入左list
市值可以唔夠50億，下次踢出list
279 就係例子

啱
佢入大陸通果陣都未爆emerson analytics果單野
市值蒸發咗成百億咁滯
下次檢討等踢出局啦

幫推 同求解答

俾我會走 感覺炒完

希望聽日2蚊走到

個人覺得有兩個可能性, 一係真係炒q完, 第二技術調整搵返個低位再炒過

利申 希望係第二個

我覺得第一個大機會d
睇唔到有咩因素可以再炒

所以無乜好炒高
除非有另一個莊入黎玩

講咁多只希望高位接貨巴打諗下位止蝕
最怕呢隻陰乾跌

細價股都執唔到

係幾仆街下

終於有人講，佢一開始係吹到北水黎到暴升緊 原來係9up引苦主接佢貨

李xx 都係啦

人不為己天誅地滅， 我4個幾買你唔撚講? 我都係比巴打昆。我幾十萬咁買屌你地

呢隻咁既殼股已經係8字頭，仲唔走你估好多錢賭

我有問佢

好似被圍剿咁

聽日有冇機會2.1走到

睇朝早

哩幾日朝早都係抽高

希望走到

唉屌，我都係比呢個假新聞仆街仔水入局

條友咩名

1573，減價時間已過，坐火箭

#101 回覆

李克勤

屌鳩佢 信佢一成，個倉即清

佢好似po過一張大陸網民對呢隻股嘅意見

我突然唸唸下都唔對路希望聽日走到

用唔到了 所以我今日收市冇入 轉咗入8445

希望冇令ching行錯路 我都唔想走 但係咁陰跌 冇計

其實我想等佢升翻上黎但係有d唔對路

me too 上星期等到而家

你仲有好多錢玩其他嘅咪玩住其他賺吓先囉
冇乜錢就早放啦 時間也是金錢
拎返岀來玩其他 賺返蝕嘅

希望唔好似其他師兄講話跌到去1蚊

知點做了 thanks

所以我前2日收市入 開市岀 但今日唔睇好冇入了

哩個星期, 我睇到星期一都覺唔對路, 即走, 唔係真係聽收皮

我都想走啦 俾個機會

師兄搵到目標未，我暫時睇中8445同1131。

1131 好似玩得過

但我8445已入場了隔離post有師兄話低處未算，嚇死姐姐了，依加訓唔着

1131就諗緊set唔set競價狗衝

8445.....聽好多人入 但聽日可能跌多30%

洗唔洗開個 1131鴻寶資源 買唔買得過
但係真係唔知做乜今日突然升到1.88 成倍喎痴線
雖然回返落1.11 但都升咗20%

1466啦 574都有得⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼃⼂⼂

我日日都要早起 唔爭在

諗

8445 聽日跌埋等於個升幅, 似引人入局

大把人喺0.2以上 我唔驚

Same 一樣呢兩隻

等我入去碰撞吓啦咁
大家講到咁搞到心肝仔都有啲不安
還掂依加0.145 都仲高過我入嘅位啲啲
Set個止蝕囉可能

祝你大賺

不過打算買1131先，8445睇定D，同我得20000蚊

1573 冇執到咩

我本來都係拎25k岀嚟玩 因爲1573所以依加有60k

無 太遲發現唔敢入

哇真係發達啦60k

上個星期四個個插水,賺少好多, 少在幾個double, dllm

每次賺咗都轉返啲錢入saving account 儲起 嘻
依加又留返25k繼續玩

跟 25000 即係我All in

你可以玩吓1131先嘅，
我暫時剩係入咗10萬股8445，但係連登巴打話未算低仲會跌，我本來個信心都有啲動搖，唔想害到人，所以睇定啲先啦都係。我入場感受吓先。

就早幾日2.3買，2.7無放
而家...

想gun
1131可以睇到幾多

而家個個都叫走聽日應該升了

1131我都唔知..睇成交就覺得好似有啲機
8445就感覺上至少可以上返$0.2

利申 純粹分享 搵吓有冇同路人 唔好亂來 我唔想害到人

1573暫時應該去到盡啦
應該都會徘徊係1.7到2.2之間一排
不過點都唔穿1.5嘅

當人人叫苦連天 人人懼怕的時候

就係要大膽去入貨的時候

明天準備買少少

1131
不過下午買了唔識升又放了 聽朝開市入多次

聽講隻野儲咗4個月氣
我見大戶散戶資金keep住入 個價又橫行足全日
希望聽日仲有得炒下

睇富途牛牛d人話微信女又出番黎推1573

炒返起佢

我都睇到 但唔太相信
假設微信女出動 咁1573聽日點都要抽高返2.5以上先引到人入 但睇個勢唔似會抽高到咁多
利申 純ff

佢唔跌我已經偷笑

微信女推介果d, 即日高開後插50%

Ching有貨？ 咁機會黎

真

希望上到2.2俾我走一轉先😭

高開2.1 倒插

朝朝都高開 今日會唔會呢

今日係直接倒插

高開賺十格 M記加大

入番5萬股先

唔好FF 啦，今日朝早搵位走啦

唔貪心 食十格收工 扣埋手續費 2.05夠食了 set好價
利申：尋日尾盤入30k股@1.9

好撚緊急呀 彈兩下比人食個M記喇

1.95啦

2 > 1.95

0915個價先係真

食15格都有5k

早晨 睇我賺M記？

此PO已完

2.05 2.05 2.05 2.05

高開199 我差6格到價 南能

唔進取少少set 2.1?

密食當三番 食左先算 15格3萬股都有4500$ 朝朝高開邊到搵 希望彈到2.05喇

Set 2.1 如果放到就冇左2皮止蝕好了
冇咁多心力 盲等都冇用

In 1131 we trust 有無ching 都買左？

最高位入都係蝕98%
你算叻仔

me

205205295205

屌 而家賺果幾千蚊仲緊張過之前係咁爆上果段日子 哈哈

同感
因為想賺返蝕出去果啲

之前買唔切咁的確係幾HIGH

我兩隻都入咗

屌再跌
最後set左2蚊
俾我走啦

慘了

你隻 8445 打算幾多放？係咁升我唔咁入

3.8有冇機會回家鄉

冇眼睇

Set 2 蚊走啦

我

free fall

隻8611好彩今朝走得快，一開市即走輸少少

1.86

如果有日恆指上到4萬 應該離家鄉不遠矣

1.8
好止蝕啦

仆街 set止洩 @1.8
你老味 2.05都唔彈比我

估唔到心意相通

我目標0.2

說好的微信女呢

8445 @均價0.143
1331 @1.14

隻野真係陰跌 尋日全日都係回少少跌多多 好似等你有希望佢會升返咁 向下炒

1.9 離場
輸23k
不回頭

me too 1.9離場

賣清了，埋單執11k

時間都係錢
就算當會升都唔會好似上星期咁爆升
寧願另尋機會

2.05 缺一不可 我唔信佢唔推一下點出貨

隻1131一買即跌

我都係

1573離場算，呢隻咁既仆街股我再掂就切J

8611點睇？

頭先掛咗係1.14到
之後撒咗

依加唔敢入

2.1

宜家1.87

原來係你本身升緊

係咪得返我一個等

今日啲妖股全線下跌，搞咩

大隻果D跌 d錢拎左去補貨

今日都係唔好玩任何股，成個市都下行緊

等邊隻？

恆生指數跌左200幾點 仲跌緊

屌 上番 1.93 真係賺個M記 市價走 唔想睇

1.86上左4手我唔信佢仲跌

1872點睇

今個星期就咩股都唔好掂

一買即跌呀你

服左

1573

1.83了

1573 等穿1.8現場直播

真係可能做雙底

1.8

1.79

1.78

無嘢講

蝕左4千 走人

一早無左10格 3000$

1.5 再溝下

各位巴打，不要泥足深陷

25000
均價2·4幾
等2.5

咪再掂啦，何苦要同錢作對

大家少玩西股
肯定會去返0.5

及早離場

走啦

當尋晚輸左場馬 3000$

有串流既可以錄佢地點炒上落 學到好多野

所以今日真係乜都唔好玩

Sosad差兩格

+1

Diu 我隻極牛穿左 無左$4000

呢隻股唔買都好好睇
經典既引散入局
再黎一個溫水煮蛙

Strong hold唔住
離場算喇

1.5 再溝d

各位有閒錢可以玩下6811 太興 穩步升緊 只有小量波覆

好走啦
最少都要set止蝕

溝唔溝好

我蝕幾百走咗了

食人血饅頭會有報應

我都走了，蝕千幾

自從個日1573賣變買之後
Feel到成個人都意頭唔好無乜運
買乜跌乜

1.73

咁快走？唔睇多陣先？

真係日日陰你10%

個勢向緊下

我又想走 我就唔應該繼續入

屌 輸撚左17k

屌！又話會上番既屌

來日方長，一定會上返

唔好穿1.7啊

話七蚊班友唔見晒

今朝暴漲咪上番2囉
不過依加微跌咋嘛

2.7 入
2.6唔走
2.2唔走
2唔走
最後1.9走左
而家1.7

3蚊都唔知仲有冇機會上到

仲3蚊...

走罷喇 冇野好值得留戀

同恒指差不多，每日2-300咁跌，好快跌過千。

呢個星期輸好多

1.68

實會上返2.5，唔L驚

好彩早走左，而家$1都無

我諗住溝，唔想又蝕咁多

Free fall 中 止洩1.8 好理智... 輸錢都係咁話

痴線嫁？

2.5買入！唔走！
2.4，唔賣！
2.2，唔賣！
2.0，唔賣！我等反彈

1.7，算啦，賣啦，都係止蝕。

然後爆升到3！

我1.85入左4手之後開始爆跌 真係*出聲

共存亡

遲早跌到1蚊

係咁蝕都唔係辦法

你真係明燈黎 高手高高手

止蝕先會贏㗎 輸就要認 等多陣輸更多

走吧啦 留番錢一齊抽百威

1.65

1.69

巴打們走啦
唔想再見到有人蝕

其實係，止蝕位一定要有，你永遠唔知邊個係底

1131今日頭一轉賺左10% 隻野鬼鬼地
上下10%好離場

本身止蝕位1.8 跟住轉左1.7

呢盞係燈

止蝕啦巴打

勁癲..
隻野升幾仙又勁開心
跌幾亳又當技術性調整

蜈蚣彈 1.7

短暫彈一下佢每日都有，但overall每日跌10%你點頂？

邊個有種現在炒底

底處未算底

今日低位 明日高位

你推介個隻野幾時升

10% 啫係底
1.7樓下都有今日既水位
有種現即日仙 1.6-1.7

走左啦 2.15入
依個禮拜妖股都麻麻地

1758

呢度變左散户妖股post

屌你收錯料？
你個啲咩料黎，講黎聽下

下個post改名苦主區

妖股大集合，日跌夜跌

細價股 苦主哀鳴區

走啦 見佢由4.9一野飛落之後都知 9成係慢慢再插落去
各位巴打唔好同錢佢對

真係變左苦主區了

講左5日，叫人走，仲等3蚊

1573我坐硬

南方玩能源

大批巴打仍手持花生聚集

今日無左$6000 30% 身家

俾埋淨低個啲我

$1.7 入5手

師兄你學生哥黎？

賺左

等0.9入

1.7放依家又上番1.75

我最尾都係走左輸左5k

diulee 果0.05...唔好以為自己可以最低位入最高位放先得架

尋日先比人加左落去WhatsApp Group 叫埋呢隻

咩group 求join

係，讀緊Master 呢個月準備日日食便價餐

求join +1

學生哥唔好咁博啦，好慘

學生時代玩太陽能股玩到渣都無
連頹飯都唔夠錢食

咁過引1

55480

你唔好害人啦
allin比我啦好過啦

1.7 入場
只求賺個lunch

出現了

呢隻股令好多人發達

新手買呢隻....真係血的教訓....

今朝265牛我先無左$5000...

我都覺當學費

8月起買乜輸乜, 已經唔想再買股票

巴打個名

改名啦巴打

1.73好吸引

北水3點會唔會黎

北水蒸發緊

已經放棄左

過番排先, 要引以為戒唔玩閪股炒消息

諗住長擺係到算鳩數

彈唔起，1.7走左

1.71買20000股博3點

又夠鐘出黎啦

1.73賣左 賺左289蚊有lunch食了。1.71再入

手續費百鬆啲咁平嘅?

咁平手續費？

牛牛？

牛牛咪得

一通都得

每日跌10% 爽YY

飯後1.70跳5格走人 信我各巴打。

最後竟然靠8445嚟補返1131

6mins

how much
the charges of bank is so expensive

短炒仲有人用銀行，升5格你都未回本啦痴線

an機可dl呢個apps， 幾好用

at least 1xx per trade

so cheap try try

食飽了，食左個魚蛋河加底同一份魚皮，73蚊 好撚貴

又唔怕既，富途你可以買完自動set埋止蝕，你驚咪-4格自動走，又唔會輸哂幾皮。

1.71再入

我係用HSBC 一岀一入 百五蚊左右

黎緊轉用ib，孖展平同多啲美股

8445係有得玩

師兄入咗？

我今朝0.16先入 好過壓住比人陰乾

我噚日均價0.143入

諗住幾時走如果有10-20%食 我都好心足

我目標0.2喎

依d 音樂椅股票
+ - 15% 好止賺止蝕啦 基本上只宜即日鮮

呢個位點樣禁顯示出黎
我都係用牛牛 不過iOS

呢個計股apps黎 唔係牛牛 sor

叫咩名

282 apple daily

股票計算器

股票計算機 先岩

日日跌兩毫就停

有冇人睇緊3344？

2262

準備爆升一下

我見招商係咁放

留名終極一插8成

Strong hold
咪升小小就放啊你班撚樣

1.76走左，執餐晏成功

1.85應該收市上返

有興趣既可以1.75買

深港通係咁排緊低1格，進取左，會短時間谷上去少少。

北水返嚟

北水食緊國信啲貨

$1.83

頂住啊屌你老尾

嘩！！！係咁上

北水到，第2round開始

等左咁多日閪水宜家先貨

低位$1.7入都有肉食

$1.9

講左啦

到底上到幾多呢

1.95睇路 有人放30M股

停閪水收市價係1.77，唔會跌落去比你加倉

有冇1.7手足

有

1.94

$1.75

轉燈

痴撚線股 上分鐘仲1.8 下一秒1.96…

呢隻真係唔再入啦，仲比佢玩唔夠咩

2蚊家鄉價黎啦

唔好太博，大家1.95真係走，賺左個4%先

打工仔點玩睇少陣都死

做咩叫人走

買呢隻不如買鐵塔 坐半年 包賺

冇力嘅

短炒果d 好趁而家走喇

蝕緊
利申 坐咗就快半年

妖股 全線上升

神秘力量

中創盈又排撚左20M 1.92,又升幾%準備

玩到做唔到野

冇力上
上唔到2毫
散水

咪燈啦 入唔到貨

一早叫咗入

$1.94 爭持中

比d力啦支那人

係1.96有人大手沽緊，冇人接到咁多。到底有幾多人係鳩買，唔睇盤

屌！番工睇少陣都咁 1.7 放真係屌哂鬼

或者有啲痴線佬暴發戶想買就買...
不求賺錢只求過癮

冇大水入了，散戶炒緊。

成交額仲係度 有排玩啦

1.94有人泵左2球一口氣

咬住唔知想定落

$1.75-1.92執左一轉

等爆落或者上執格仔

2蚊後退返到2.2, 可以睇埋1.97走人

好多人托住放

痴線係咁接貨

會穿1.98, 仲有人大水買緊 15M

準備短時間超買，1.97狂掃緊

厲害

好快上返3蚊
復活了
回家了手足們

下個睇2.05

上晝已經頂唔順1.75止咗蝕

唔想睇
買咗
扑暈自己一陣起身望下仲好

成交額係咁升

DH

2.07

快啲入
直隊上去了

愛回家

$2.1

屌真係 1.72 雙底，冇買到

邊啲傻散係到接貨

$3
go go go

冇買

2.1都隊穿埋
大家回家了

今日上到3蚊

大家快啲入貨呀，上2.5

點升都唔買 呢隻西野累我輸咁多

賭錢咁

上返去了
我同自己講
今次2.1放晒唔會再玩

賣左先黎升 痴線

we7女女推介
可以炒高

屌 1.7賣左依家先炒高

高過上次好唔好

好彩前幾日忍痛2.7走晒

得返散戶音樂椅

小心

係wo 屌佢老母 呢隻西股前前後後比佢打左三巴

上唔到三蚊我切

1.91 入
2.1走左

$1.95-2.09又走一轉

我比把刀你

快d走啦

妖到呢

你又話一齊等

閪水又冇力

唔敢買 大家加油

收皮lu
冇力上

呢到又旺番

上面好多洞 比佢係咁推

信唔信我先 肥絲巴

朝早跌到咁 我頂唔順 走左

v7女介紹得，大家睇路

要開番個揼心口區

屌佢老味 人地震就震一下 佢震成朝 最尾先拉上黎

食幾格就走啦

北水返黎

1573大戶 可唔可以順便拉埋我隻1872上去

預告:聽日仲有一棍上

又開工啦佢地？

點add v 7 女睇風向

同問
跟佢地相反方向行就得

醬油？

半個鐘執左皮半 多謝曬

就得好走

執左4皮

仲升緊，成交返黎，好快返3蚊

你好大注

底位升左$0.5

中盈 真係北水推上黎 換莊家？

十二皮，走先謝

走左先升

搞到好想入返

連登個個大戶
以後跟住肯定發達

2點半後資金源源不絕

貪真係得個貧

小心大戶抽高呃老散 中左幾次招

不了

三點散水

3點後大屠殺開始
刀刀見血無一幸免

全等3點

太早爆 有奇怪
通常最後半小時先黎料 3點唔夠就爆小心係拉高出貨

1.93入 2.15走左

真係有諗過入貨報仇 忍住手

真係唔敢玩

有俄侶既味道

師兄1781有冇買？點睇？

座等收市前掃平貨

忍手啦，比呢隻野前後打左三四巴就無謂中個頭埋去，而家明顯係拉高個價再出貨。

當全世界睇淡 就要睇升，入左20000@2.08

rip

勇士 依家先買

蝕走咗就唔好返轉頭

祝你成功啦

勇士

祝好運

會唔會係最後逃生門

啱呀，升跌幅咁大，當睇戲算
隨時蝕多次仲金

同一劇本可以呃幾多次

1781大家點睇？

彈出彈入過幾次 之後衰左 依家坐艇中

黎料 來吧

2.14

咩價位入？

同路 再升再入

3:30前 2.5
再升再入
汁十皮八皮係唔夠的

已走 不玩了
心跳加速

1.65溝貨成功

真係估佢唔到

2.2已回家

-25k止蝕

+1, 估唔到咁快

幾錢放好

富途老散入貨 小心又插

JM9
一巴巴車落今朝止蝕的朋友

今天必有2.5
信不信由你
內幕料

3蚊以上坐緊揮揮手

呀我屌你一走即升

好彩今朝都冇話止蝕想set2.5放

今朝係咩心情 過山車

走左幾轉

漸漸會麻木

準備隨時跳樓機式震倉

2.25入多左30000股

好想睇震倉

2.3 5球打唔打得穿

$2.3

勇者

2.3走左 又賺1500， 食個t先。

請埋我得唔得

到2.5咁誇張？

無志氣
要就食龍肉

巴打你又話2.5既

今朝冇走到
唔使輸啦

痴撚線股票

音樂椅要停了

2.3 隊落嚟嗰吓快到

睇2.00-2.1 收

岩岩引完咁多人高追

Ching夠勇

2.3落2.2唔洗1分鐘
點玩
咁激

音樂鏈停了

2.3未穿到喎

收手了

呢隻野無人性 隨時又大抽

2.15入
2.27走
執返少少
唔洗蝕咁甘

話2.5果個係邊

就算溝貨都仲係洩到趴街

D莊一走 又返返去1.7

走呀

哇屌你

痴線 咁撚激 我淨係睇都一額汗

好彩走得到

點解仲有人賣架, 今日跌市佢升, 都擺明掠水

2.3有冇一分鐘即跌

無

2.1 2M盤幾秒打穿左

咁快就$2.1

真係賺少啲好過死

北水無機會走

賺埋賺埋唔夠錢買驚風散

巴打你都好勇下

2.6 2.2 1.7 溝哂貨
輸一萬幾執千幾二千

一嘢隊到落$2.1

2.5先啱

1,74入, 1.95走, 都冇咩可惜, 賺少好過蝕

痴撚線 每日執返千幾兩千唔好

個莊無人性，如果收市打返落$1.8

今日班北水完全中伏

有賺都偷笑
根本估唔到

你無買咪慢慢唱淡囉, 買得幾叉野同莊思維點同

其他莊唔敢講，呢個莊真係仆街中既仆街

震倉吸貨

個莊都未玩夠班儍㪚

成交仲係度

今日真係痴線
尋日2.08入，今朝1.82止蝕，輸五千
岩岩2.04入，2.24放，又執番一兩千

長cap長有，點會捨得放傻散走

改變緊心態, 我獲獲蝕到仆街都係衰貪心, 次次追入貨都出事

又倒升 好難估

唔貪心都蝕到仆街會唔會太慘

無呢d財運

你個名

有無岩先買依加被套嘅巴打

完全唔貪心就唔會買呢d股啦 睇下貪成點姐

炒282好過

呢家真係學識睇定啲先追 等聽朝開市

個成交

呢D 妖股可以點睇定D?

就黎收市

無得睇定
只可以set好只賺蝕

最後直路？

我由0.42睇定d睇到1.2，再睇定d睇到1.9，再睇定d睇到3，最後再睇定d睇到4.9。

睇定哂啦！買！就跌！

今日高追, 聽日跌番

有幾多個唔係

知佢假膠 但真係同樣情況

1573 真係好好玩

再執5格 閃人

爽 可以去食個刺身tea

我宣佈:呢度已經正式改名做"1573傻散區"

又巴

10分升到$2。5！

走鬼呀

幾過癮，拉一下又升，拉一下又跌

嘩

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

市道差，莊似係未放棄呢隻野
應該仲有得玩多一浸

好彩忍撚住手

入唔入 聽朝斬佢一獲

轉場433

呢個po1001我希望完了

2.12 最後10秒入左貨
聽日一波拉升20%

咁好心態嘅巴打

買左一手試下，睇下自己運氣係咪真係咁差

LM 先啦 聽日+20%

我都買左兩手 可能聽日又好似今朝咁屌哂鬼
然後又低賣

有冇巴打跟我1.4買左2262

in 又一日，we trust

留名等睇

競價入返5手
睇下咩環境先

呢隻聽日又一輪爆升，中左Singapore 個單大野

朝早1.75放蝕多咗皮幾嘢
平時只係會月供，今次第一次學人炒呢啲深刻嘅教訓

依隻股真係好恐將

幾隻入左都蝕，搞到唔係好敢再買

恐怖

高位不了

4.9嗰日我本身仲要走得切，臨尾衰貪心改做賣走4成 無賣哂

完全唔夠玩，蝕放佢升

係本身諗住死頂到升翻咁上下先放
今朝頂唔順放咗就升翻幾毫
唔知幾時先追得翻筆數

個心好想係佢到搵返蝕左的，但好驚又跳落坑

我自己就真係唔咁再亂嚟

高位?

輸咗成6000

唔來啦，怕怕

睇情況入

港九各界駐連登
1573報喪區賭徒毒撚
請注意

Adam又浦頭

佢係邊位

$2.2走了⋯ 心血少

有無巴打開返個苦主tg group交流下

3點半個陣 2.19買左手試下手氣 希望唔使坐一個月

1573首席吹神@牛牛
不停叫人快啲買 睇最高51蚊
過去幾日大跌浦頭次數唔多
再之前大升個時瘋狂出po兼回覆

##mon post 搵食既契弟

有無sources

開左新post , 完左去新post

999

要由官方彼露